# Selenium utils #

##Order Group Utils
##Selenium testing tools
### Insalacja drivera

* Zeby można było odpalić test wymagany jest 'driver' do przeglądaki na której chcemy testować:
 http://selenium-python.readthedocs.io/installation.html#drivers
 
* Do loggera będzie trzeba dodać selenium-utils logger